黃大仙撞人小巴PS9968 大家認住佢

呢條粉皮今日喺大約三點黃大仙鳯德
無啦啦加速衝向示威者 重要前後郁
之後畀佢走咗 大家認住
千祈唔好舉報佢架車噴煙啊

Btw 個ig Post話佢2小時前喺大有街32號泰力工業中心

推

五點左右葵興都有私家車撞人

HN3117 銀色 Honda

著咗火嗰架?

自燃了

邊到著火

天氣乾燥?

咁熱 自己燒着好平常

push

綠色線係公司車，佢老闆實屌撚到佢仆街

藍絲近身戰唔夠揪就搵車撞9人, 正仆街

風乾物燥 自燃好正常

撞完人驚比警察查
就燒自己架車
可恥

相對架小巴，我比較關心個司機依家係邊，好擔心人同車都會自燃

已私了

感謝手足們

呢d爛車通常都係買三保
又要花錢就新車了

新車70萬

暴動唔保架 自己賠啦

呢個車牌跟佢一世

自燃全保就應該包

私了架車有九用咩 私了個先有用

自燃呀

Where r u？

你覺得架爛車會買全保嗎？

今日仲比啲狗定性為暴動，保險實冇得賠

靠你了

好

個司機好危險 手足一定要保護佢 唔好打到佢仆街啊

今日真係好熱

間小巴公司3兆3深紅,年年選舉痂滿曬保皇狗poster

個司機寧願俾你地打一身，都唔知點賠

仲有之前報串條紅小巴
順天邨個部

屌都費事，即炒啦

個司機點

司機戴偉光被停職

停職咋？！過兩日我地冇左件事又出番黎
建議遲啲整個list 搭親都睇下司機名